愉快玩笑後 能全然退後

你開心就夠...

牙峯

聽到咸了 ...
多捨不得仍然是放手

放手

放手 放開所有 彼此更自由

拿囝

開個叫春台俾你地

好中.......

屌你老母。

我都覺

拿b cosb

賓b
我哋都是傷心的一群

留下一個心情

屌得好，條友弱智狗嚟

你在我記憶旅行